有無咩黃嘅mma中心練？

想做運動同防身
有無好介紹？

？

熱剌香港球迷會